@inproceedings{Mayer-Cabrio-Villata:TALN:2021,
    author = "Mayer, Tobias and Cabrio, Elena and Villata, Serena",
    title = "Extraction d'arguments bas\'ee sur les transformateurs pour des applications dans le domaine de la sant\'e",
    booktitle = "Actes de la 28e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : R\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-3",
    note = "Transformer-based Argument Mining for Healthcare Applications",
    abstract = "Nous pr\'esentons des r\'esum\'es en fran\c{c}ais et en anglais de l'article (Mayer et al., 2020) pr\'esent\'e \`a la conf\'erence 24th European Conference on Artificial Intelligence (ECAI-2020) en 2020.",
    keywords = "extraction d'arguments, essais contr\^ol\'es randomis\'es, PICO, prise de d\'ecision fond\'ee  sur des donn\'ees probantes.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2021/205.pdf"
}
